不知不覺間 合味道標準裝已經得返咖哩海鮮味係香港製造

標準裝其他味同所有big cup mini cup都係中國製

咖哩D人話大陸做了，冇再留意(利申)

杯上有寫香港製造
無得呃

而我都比較過咖哩麵大杯同標準杯
係有分別

17年開始香港買既合味道已經換返香港調味粉同面質 雖然出面都係寫大陸制
試真d

利申:係英國食開香港制合味道

即係話我已經好耐無食

仲有牛奶海鮮味 不過極少見
btw出前一丁杯麵暫時都係全線香港製造